黃絲同本土勇武派嘅分別

我發覺黃絲通常都有一定社交能力，有一班/幾班朋友平時一齊玩，所以佢地會傾向做D群體性高嘅活動，例如遊行、唱歌，好注重人，所以會重視不分化，會崇拜偶像（鄺神、文豪 bb)

本土派通常現實生活較毒，少同人接觸，多為男仔（女仔肯打扮好難冇朋友），較為憤世嫉俗，會多D上網睇野，所以注重事多D，少理人諗乜。鄙視遊行、唱歌之類活動，可能會衝得好前，但更多可能做冷氣軍師。

以偏概全
不推文回覆

建議你睇吓Rthk呢個討論勇武哲學先

又block一件

咦，根主幾似本木派啵。加油

我睇咗

我只係講緊抗爭嘅人會因為自身經歷同性格而有唔同價值

讀多啲書

我認我毒、憤世嫉俗。

你講到勇武好似啲loser咁

喺舊有社會好可能係。

分化撚
blocked
一早已講冇再分